{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028056",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 채움펜션 운영 정책"
    },
    "text": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室拒否と払い戻しは不可能であり、未成年者は男女同室での宿泊は不可能で、同性の場合は保護者同伴または同意がなければ入室できません。 入室と退室時間を守らなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は指定された場所を利用しなければならず、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 予約特典のうち、個別バーベキューの利用は全客室で可能で、炭グリルの利用料金は2名基準で15,000ウォンで、3名以上は20,000ウォンです。 炭の追加費用は無料で、炭グリルの利用時間は18時から21時までです。 全客室はバーベキュー場があり、暖房が効いて冬でも暖かく利用できます。 メゾネットタイプのIPTVとWiFiは全客室で使用でき、オーシャンビューのパーティールームは10人から15人まで利用できます。 利用料金は3時間に30,000ウォンで、1時間当たりの追加料金は10,000ウォンです。 セミナー室は小規模会議やセミナーのためにビームプロジェクターが備えられており、利用料金は3時間に30,000ウォンで、1時間当たりの追加料金は10,000ウォンです。 駐車は海辺の前で多数駐車でき、キッズのためのプレイハウスとおもちゃのレンタルも無料で提供されます。 ゲームでは、ブルーマーブル、海賊ルーレット、ハリガリ、ジェンガなど10種類以上のボードゲームを無料でレンタルできます。 海水浴場の近くでは静かな七岩の海辺で海釣りを楽しむことができ、周辺の観光地としては七岩野球灯台、七岩アナゴ会センター、新普段公園、林浪海水浴場、新世界プレミアムアウトレットなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊人数に制限はありますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴の場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者の場合は男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者が同性の場合、保護者の同伴または同意が必要ですか？",
            "answer": "未成年者が同性の場合は、保護者の同伴または同意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉の直火焼きは許されません。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所でお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金は2名基準で15,000ウォンです。3名以上は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は18時から21時までです。"
        },
        {
            "question": "パーティールームの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "パーティールームの利用料金は3時間に30,000ウォンです。1時間当たりの追加料金は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "セミナー室の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "セミナー室の利用料金は3時間に30,000ウォンです。1時間当たりの追加料金は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、海辺の前に多数の駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては七岩野球灯台、七岩アナゴ会センター、新普段公園、林浪海水浴場、新世界プレミアムアウトレットなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 594,
        "QA": 462
    }
}